Ik ging vóór het ontbijt mijn tuin in en stond luisterend, maar naar het gewone toe was er niets beroerd aan maar een leeuwerik.
De melkboer kwam zoals gewoonlijk.
Ik hoorde het geratel van zijn strijdwagen en ik liep naar de zijpoort om het laatste nieuws te vragen.
Hij vertelde me dat tijdens de nacht waren de marsmannetjes omringd door troepen en dat geweren werden verwacht.
Toen - een vertrouwde, geruststellende toon - hoorde ik een trein rennen richting Woking.
"Ze mogen niet worden gedood," zei de melkboer, "als dat mogelijk is vermeden worden. "
Ik zag mijn buurman tuinieren, praatte een tijdje met hem, en toen wandelde naar binnen om te ontbijten.
Het was een meest onopvallende ochtend.
Mijn buurman was van mening dat de troepen in staat zouden zijn om vast te leggen of om de marsmannetjes gedurende de dag te vernietigen.
"Het is jammer dat ze zichzelf zo ongenaakbaar maken," zei hij.
